(無圖)今個夜晚陰深恐怖~

月黑風高之夜，落住綿綿細雨
你會諗起啲咩？